痛心既係, 兩年黎大家對住成報出既幾兆精子跌哂落滾滾大海

"成報一出班五毛冇哂影 "
"成報一出班打手冇哂影 "
"成報一出大粒墨冇哂影 "
"成報一出張德江冇哂影 "
"成報真係好堅 "
"成報今次真係中 "

仲諗住咁多人集精, 最終真係會成裘, 點知雜大大連掉塊曾俊華狗餅黎比你地食下都廢鳩事

據聞呢d圖係驅魔符, 一貼出黎就會嚇走哂班五毛打手

師兄你好犀利呀~~~~搵到咁多得意圖圖

有時覺得郁民真係好撚慘, 日日係節目度同D支持者講唔好對共產黨有任何幻想
但佢D留係紅登既支持者?(實際係城邦派支持者) 就日撚日對住成報打飛機
屌, 唔怪得密謀作反搶奪本土派話語權啦, 跟本班低智7頭聽撚完郁民節目同冇聽冇分別

多謝樓主自爆身分

講真連登都好多啦